發現啲狗有招無敵屈我地手足加令我地神憎鬼厭

啲狗扮手足破壞普通商場入面既藍店

藍店理所當然報狗

商場冇得揀唯有俾狗入

狗吹風話商場主動放狗入叫手足裝修

下次裝修完我地咪更加神憎鬼厭

幾次之後全港仲有幾多商場會唔俾狗入

咁喺普通商場入面既藍店係咪可以放過？

之前主動放狗入就裝修

死黑警

講真 佢咪入囉 個商場你有份？

今日仲會有咩神憎鬼厭
仲會影響到既只會有藍絲同偽中立

睇文宣既姐
做得好乜都入曬佢地數

民意係超級緊要
而你要拉民意就要理哩啲野

咁你想唔想行完街之後唔可以再入商場避？